招熱血羽毛巴絲(附wtsapp連結)

已經超過200人入group

平日夜晚可以打 星期六日下午都可以打既巴絲

地點深水步 黃大仙 油尖旺 為主 其他地區少量

有興趣pm wtsapp

有專人book場 每星期最少三場

只要對羽毛球有興趣就可以一齊打 當做下運動又得 不限lv

pm唔到既就e mail wtsapp去 hkgbadm1nton1204@yahoo.com.hk

wtsapp連結:

謝絕狗公 娘娘

最好有熱血巴打可以日日打

btw cd rom r水吹 唔出黎打波會踢

有圖有真相 呢到係少部份既book場紀錄

另外依家逢星期三中午4-6pm 深水步區都有固定學生場

六日一定有場 3-9pm呢段時間 2-4個鐘 4個場或以上

平日晚多數7-9 1-2個場

有興趣pm wtsapp

pm唔到既就e mail wtsapp去 hkgbadm1nton1204@yahoo.com.hk

wtsapp連結: